engine仔

老老豆豆 行行除左醫療都話飽和 尤其講Engine 飽和講左禁多年

依頭香港d大學 asso ivy又年年都收幾千engine 學生

果頭又話有大型基建發展 又話請唔到IT人才

個社會好矛盾
hku engine 畢業會唔會吃香少少咁

狗

Hku engine???

I大 engine先好啊
Hku

某啲醫療科都開始飽和

mental health nurse都飽和 不過呢個表冇

咁點算好